［28-11-2019］股市直擊+波神信眾區

牙侵HO YEA 多謝牙侵

侵侵

sir this way!

有無人亡命牛緊

今日支那又會有幾多個部門出黎吠

今晚感謝祭

全民勇武

何式凝：們對待中國學生的方式，以及「私了」臥底警員的方式（包括脫光衣服、毆打等），都太過分了。

另於2019年8月5日在天水圍警民衝突時，於警署門外以擴音器呼籲所有抗爭者要留在原地，導致76名抗爭者被警察拘捕，被網民稱為「甲級戰犯」。

左膠=敵人

強烈要求老美將阻膠列入制裁對像

話係廢紙又對住佢係咁吠

笑死人

好多人出黎慶祝